突發 美國封鎖香港瀏覽部份美國政府網站

美國終於出手

why

美國終於醒覺，知支國利用香港

nice

快制裁黑警

[黃色經濟圈]有間黃店會為還押手足提供私人膳食

有冇機會係港共block鳩
等我地冇得去白宮到求救

中國網軍： 翻牆我翻左無數次

睇就唔似

香港人終於被牆，共享中國人榮耀

求教唔係靠上一個門面網站㗎
你幾時聽過元朗見到三合會第一件事要做嘅係上警甴個homepage

香港人開始要翻牆？

on9

公海-->連登-->公海-->連登

美帝come

多謝美國手足

但今次幅牆係美國

今朝睇到 唔係話old news咩

打蛇隨棍上，大家上Twitter叫美國唔好出口先進儀器到香港